[世紀難題] 到底係on9先做熱狗定熱狗必然係on9

係on9先做熱狗
熱狗必然係on9

歡迎討論

Pishhh

互為因果wor

無謂浪費我哋d寶貴時間討論佢哋